海陸空之下處處是前線

如果你同意敵方已經海陸空軍齊出
兼打巷戰，資訊戰
那麼就不存在前線
處處是前線
任何位置都危險
因此唔好諗住救人，自保為先